on99遲到飛的返公司，點知冇人

屌呀我要寫落小氣簿
真係柒到喊
今日大家都要ot，諗住已經遲咗到就忍痛飛的啦
點知根本就未有人返到
真係做乜撚飛的

竟然連我自己都唔知